{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026840?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 그곳에가면펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約時に追加人数分の費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室ができません。未成年者の予約及び利用は、宿泊施設の規定により決定され、重複予約が発生する可能性がありますのでご注意ください。客室及び周辺施設利用時の破損や紛失の責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。客室内での直火による調理は禁止されており、客室の安全と火災防止のため、個人的な調理器具の持ち込みは禁止されています。無分別な娯楽、飲酒、 고성방가는 자제해야 하며、ペンション別料金が間違って反映されることもあります。バーベキュー場とプールを利用することができ、駐車場と近くの渓谷も可能です。散歩や登山道も用意されており、近くの観光地には金沙谷文学館村、青龍浦、韓半島地形、星馬路天文台などがあります。混泊やラフティングも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に追加人数分の費用が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数分の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は、宿泊施設の規定により決定されます。ただし、重複予約が発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の破損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火による調理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での直火による調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場とプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くに渓谷がありますか？",
            "answer": "はい、近くに渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "散歩や登山道はありますか？",
            "answer": "はい、散歩や登山道も用意されています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "近くの観光地には金沙谷文学館村、青龍浦、韓半島地形、星馬路天文台などがあります。"
        },
        {
            "question": "混泊やラフティングは楽しめますか？",
            "answer": "はい、混泊やラフティングも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 404
    }
}